這個人又火魔法，又手槍，真係有大型殺傷力武器

自推10 回

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

last push

fc咗係氣槍

屌你個閪

咪撚再推fake news上黎
全世界去機場呀

推

唔好推e單啦